有圖！點解陳展鵬可以公然攬住連登仔女神咁唔公平！！

連登仔棋靈王

耆齡王

話唔定棋靈王就係陳展鵬